[江湖傳聞]去信DOJ DQ見習律師的律師樓

法律界傳聞話呢間行老細吳建華律師行 （Kevin Ng & Co., Solicitors, Hong Kong 吳建華律師行）因為個青衣話"黑警死全家"而以個人身份寫信去律政司反對自己個Trainee admit

幫推

佢仔女

推到佢仆街

原來條友做左19年狗，所以一聽到有人罵黑警死全家就咁囉。明哂!!!!

用三年讀 LLB ? full time？
係咪被全薪停職期間進修？
之後辭職唔撈轉律師？